girlname=Yurika&girldesc=Esta chica fue vendida por su familia porque tenían demasiados hijos y no podían cuidarlos a todos. Por lo tanto, vendieron a su hija para que pueda ganar suficiente dinero para poder alimentar a todos sus hermanos.&image=Slave-Yurika.png&gamefile=Slave-Yurika.swf